試過最慳係點？

近派失業 想用最慳情況黎維持生活質素

各位連登仔 醒兩招俾我

我先

去痾尿唔沖廁 儲埋一日先沖

用公共WiFi

唔到三十度唔開冷氣

開晒屋企對流窗 咁就唔駛開風扇

係體育館裝食水飲

係體育館沖埋涼先返屋企

遲啲起身 食少一餐

兩個月先剪一次頭髮

唔會去gym room做運動 最多係屋企做掌上壓深蹲卷腹引體上升

唔著睡衣瞓覺 洗少件衫

可以行路盡量早啲出門行 試過藍田行到旺角搵朋友

假日盡量留係家 熄晒燈 瞓到中午三點

會搵免費娛樂 行山係最常做嘅活動

近派最晒錢就係唔記得關燈瞓

依一年最晒錢就係學車 仲要fail埋 要俾多幾千蚊上堂補考

依一世最晒錢 就係我媽生咗我依舊廢物出黎

我試過最遠又唔太辛苦係由藍田行到美孚

做到你咁仲叫維持生活質素

咸水都要錢架咩？

我屋企好似淡水？其實點知佢咸定淡？

樓主應該小學生

村屋用淡水沖廁

你不如食自己d屎

我做得差 所以想參考一下大家慳錢方法

舊唐樓係淡水

整杯飲下

咁食到肚痛咪仲死 要晒錢睇醫生

打飛機唔用紙巾

仲打飛機

頭髮自己剪啦

門鎖壞咗 拖咗半年先整

如果咸水沖廁，是免費的，唔使慳

汁地下d 煙頭食

淡水都唔洗錢
唔係食水嚟

試過 剪完半個月無出街

最後咪又要整 完全慳唔到錢喎

麥路人

汁你老母呀

正

係咩即刻去沖廁先

係街邊狩獵啲老鼠返屋企燒嚟食

起身就落商場坐到商場關門先返屋企

屌 唔係吹水po

痾落排水口都好過咁啦

做老闆，
公司唔掂時，
試過用石頭出糧

會臭

會好想買野 同埋坐得多都攰

落商場幫手機叉電

我去開自修室 順便瞓覺 不過會有人拍醒

打飛機要上網，上網要用WiFi/ 數據，唔掂

食二手薯條

有病㗎

唔怪得之失業

去圖書館側邊d 位邊，冇人搞你

希望佢唔好再關

搵免費wifi 地方，Dl 定啲咸片擺機

本身諗住唔整但比啲fd煩到整咗

M記加大

錫克廟食飯

我有老婆可以唔駛睇咸片

肚餓食自己啲精
射完又攰會想訓覺
咁樣好快唔駛錢又過左一日

唔係好熟過唔到自己個關

仲食m記

餐餐麵包公仔麵，唔出街，諗番起都驚

內循環？

巴打係廢青？

有老婆肯陪你捱？
人生無憾

下半身飬活上半身

我有個fd 熱水爐壞左2年先整
佢住荃灣 唔係住新加坡

最慳應該一take pass 考車
失業就搵工啦 慳得幾多

訓覺最慳

唔約朋友出去娛樂 真係唔得就1、2次
唔睇戲 唔出去食飯（高級餐廳）
食物等到平個刻先買 衣服做特價先一次過買

仔都生埋

有幾個月失業，廢青生活度過，好彩屋企人都要番工，唔洗扮工

唔叫加大/唔叫凍飲

搵多啲錢

你果堆除左體育館沖涼裝水我全部做左10年
唔關慳錢事我本身習慣係咁

我都想搵工

我中學無零用錢得飯錢都係咁
唯有lunch 行返屋企煮公仔麵食 食完再返

先拎5皮USD買Tsla
然後去狗屋大聲講黑警死全家，林鄭生淋病
坐幾年監 出到來 1蚊都冇使 仲有錢賺

我連涼都唔係家沖

開源同時要節流

無人請

屌如果咁都有老婆
灰撚咗

啱訓覺有益身心

我幾年無買衫

行路/踩單車返工
讀書嗰時食$10飯

早餐 煎蛋方包
中午 垃圾小食店撈面
夜晚 食屋企
中學雞得300蚊一個月果時係咁過

畢左業返工試過一個月洗得千五

仲有無慳錢大法？

食老婆 叫佢返工

仆你個街。死仆街，屌你老婆！冚家剷做咩要連累個仔！

唔炆屎

On9仔發現

食二手飯，專搵後生女食完，佢地通常食唔哂，而且相對上衛生

去圖書館拎本書，之後係椅度訓覺，有冷氣又靜

娛樂嘅話去睇博物館，我記得宜家免費

去體育館沖涼

瞓街嘅去球場瞓，不過小心財物

盡量搵社工幫

加油

水費唔係要收排污費咩？ 定純粹計排走水喉水唔計沖廁

唔落街食飯 吃番新年仆街親戚送既嘉頓雜餅

想要埋後段

唔拍拖就已經全面提升到質素

無可避免 洗double

內循環

朝頭早去圖書館
夜晚就去體育館沖涼
瞓覺就去M記瞓

弱智

二、三手飯

係體育館裝食水飲

屌 依個真係試過

排污費只會睇你用水量去計返條數出嚟
唔會睇你排走幾多水

一個月只係食一餐 柯尿自己飲返 唔洗買水

行山不如去釣魚，有得食。

咬老綜

有冇想尋死既諗法

火車站返屋企要行10分鐘
著住高踭鞋隻腳刮損流晒血都唔搭巴士/ 的士返去
堅持行返屋企
吉下吉下行左差唔多半個鐘

m記唔加大

一支煙分兩次點

行路返學

Check下智商就知

一格紙巾
沖完涼抹乾耳洞 鼻洞 肚臍 屎眼

搭車扮冇錢，R隔離條友幫手俾錢

大條法包食兩日

咁就已經唔係慳
係賺緊錢

樓主儲錢買樓？

訓到咁晏 夜晚訓唔著又要開燈
不如早睡早起

上巴士扮冇散紙，下個站落車，
等下一班，上車又扮冇錢，下個站落車等下一班，
直到去到目的地為止

移民啦
上得連登一定要移民

唔食早餐午餐，5pm 一次過食晒3餐

一星期 早午晚 煎蛋飯 （一隻蛋）
搭車番工要計數用幾多錢增值

唔係慳 係因為窮

咁不如直接了結自己

咁就一定係最慳

咁記得要環保d

同條女仆野唔開冷氣唔用套

咁似平時嘅我

食一蚊雞煲
發現原來係一蚊一隻指天辣椒雞
食唔晒仲要逐磅計罰款
最後頂硬上食晒

入去坐幾碌咪得

屙尿唔沖廁 你屋企用淡水？

唔買apple 新iphone 11 / airpod pro / apple watch
一年唔買衫/鞋
冇食過好西, 多數茶記
仲玩緊ps3 冇買ps4

吹大咁水

係街邊捉咗幾隻咕姑固翻屋企燒

痴線？你咁叫虐待自己喎

香港地最貴食同住，我覺得慳呢兩樣會慳好多
食唔係叫你食垃圾，自己煮係一個方法。就算買飯咪分餐當減肥囉。再唔係超市夜晚掃平貨，就過期嗰D會好平。同埋有D麵包舖夜晚會有特價，咩十蚊三個，可買定做早餐。
其實如果唔係武肺可以去餐廳做part-time又慳番餐

如果呢D都好辛苦嘅話算罷啦你，慳唔到嘅時候就掉轉諗點樣搵多D！cover到自己開支咪唔使咁撚樣囉

唔沖廁呢D唔會幫你慳到好多，唔好咁污糟啦整到 病撚埋睇醫生用嘅錢唔計？到時我真係恭喜你呀

早餐 一隻蛋

午餐 麵包

晚餐 沙町魚加福麵

全屋着一盞燈 唔開冷氣

沖涼 5分鐘

驚自己fail要再課多幾千
一take pass哂考車

聖誕節過咗之後
啲火雞大特價
買咗好多隻火雞髀
返屋企雪入冰格
煮咗超過一個月火雞
最記得係煮沙嗲火雞
好撚好食

真人真事 當年喺paris讀書

慳錢家族

幾多個鐘先番到屋企

天黑瞓，天光起身，唔使開燈

一包500g意粉食足2星期，淨係落m記拎走既鹽，用圖書館上網，用gym房沖涼，唔至慳錢，仲瘦左唔少

慳得多?

即係你都儲一日先沖廁？

東涌個間無人理
試過有年坐到姐姐以為我考dse 問我今日唔係考中文咩

戒煙十幾年啦

揸車入平油唔入貴油

笑到仆街

唔好出街

一件U記外套著8年

利申: 仲著緊，啲料仲好好摸